一手 唔好比電話號碼啲狗

有手足比狗捉完出返嚟，表示自己電話號碼絕對唔可以比狗，因為佢哋已經有份list check到成日討論勇武嘅電話號碼。
當你比號碼狗，佢哋會即刻睇吓係咪on list。